支那人被屠殺有乜值得紀念？

支那人條命同街市啲豬肉根本就冇分別，如果六四要悼念，不如悼念街市啲豬肉，啲豬屠宰前何尚冇掙扎過求存？

係呀 你同支那人都無分別 自殺啦仆街

老衲是不死的